\chapter{Obsah přiloženého média}

% Povinnou přílohou originálu i kopie ZP je její elektronická verze na přiloženém médiu (CD,
% DVD, USB disk). Médium musí být pevně spojeno s prací, např. vložené do pouzdra
% vlepeného na vnitřní straně zadní desky ZP. Elektronické médium musí obsahovat text ZP ve
% zdrojovém formátu a výsledný soubor ve formátu PDF včetně ZZP. Přiložené médium může
% dále obsahovat dle pokynů vedoucího ZP zdrojové či přeložené programy, uživatelskou
% dokumentaci, instalační návody či balíčky apod. 

\begin{figure}
    \dirtree{%
	.1 /.
        .2 apk.
        .3 benchmark.apk\DTcomment{spustitelná forma benchmarku}.
        .2 src.
        .3 android-orm-benchmark\DTcomment{zdrojové kódy benchmarku}.
        .3 joogar\DTcomment{zdrojové kódy implementace}.
        .3 thesis\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
        .2 BP\_Bina\_Jan\_2017.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
        .2 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
    }
\end{figure}
